以前日日屌廢老2蚊優惠嘅連登仔消失了

羅致光：正研究以個人八達通取代長者八達通！

因為個個連登仔發覺已經踏入60歲